究竟班白左知唔知如果下屈民主黨/拜登上台， 美國會俾支那滅國？

成班Hollywood celebrities， 學者
全部屌柒侵係獨裁，weak，無能
係咪想親身體驗咩野係真正獨裁？

睇唔透， 真係咁難理解？
定係大愛上腦？

正，佢地不知幾幸可以做中國人俾共產黨統治
係美洲土地建立共產主義理想鄉

咁又唔會滅國既
好似加拿大咁俾中國揸春袋啦

佢地唔理
自己有錢搵就得

早幾日先比美國白左膠block咗

有光環拎就得
未燒到埋身唔會知痛

有唔少唔係收錢，係真係讀書讀壞書

They love China, CCP and money more than freedom, human rights and democracy

將紐約變成支那既殖民地
白皮豬係我地既奴隸

依家已經係

因為Trump真係權威形人格囉
話要強硬鎮壓

唔通最後呢個世界都係要返去原始封建時代

到時中共貪官又喺美國撤資

笑撚死人，
發覺贏登仔當撚正自己係大政治家，軍事專家，經濟師，醫學博士。
咩撚野範疇都以為自己係專家，仲叻撚過美國本土人，下屆選出咩總統之後會出現既結果仲撚清楚楚過美國人。
其實只係日日對撚住部電腦手機打飛機的傻hi..

州政府唔做野， 聯邦政府都要迫住出手
唔通任由無政府狀態咩

唔俾討論返去玩simcity啦

係
過啲監管警察嘅法例就得啦
聯邦政府緊係唔出手
啲州有states rights嘛
等佢搶搶下民意逆轉

得，討論完繼續聽日準時起身返工返學啦太陽照常升起

荷里活成班明星成日屌隔 trump ，但成年都無人幫過香港講過一句話

是人民幣

班左膠仲要反侵
佢地至係獨裁嘅支持者

非黑即白？

今日香港，明日世界
到佢地自己瀨晒野先嚟糾正個代價就大啦

我係北美人啊美國有親戚又點計